代表香港人宣佈:由即日起不承認世衛同聯合國

兩個垃圾組織奶支奶到雪雪聲

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

Yes agree

有冇得向支那嚟個核彈放題?

你都會死㗎喎 中國都有核彈
連鎖效應全人類減絕

聯合國難民署儘快連本帶利償還拖欠香港嘅債務

簽呀！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！

大家不如召喚攬炒巴眾籌再登報罵鄰國同WHO